有無人17/7早上會係機場？

有無人17/7朝早飛日本福岡
Or
Around0530-0700係香港機場

有事請求
薄酬

Tg:

連登有愛感激不盡

要帶咩呀

慘 無預計過大家會咁諗

純對唔係帶野出入境

純粹係Terminal 1or2 阻你5分鐘

Tg傾 謝

要做d咩又唔講

我嗰日晏晝先飛 0930後先到機場
無緣幫你 幫你推下啦咁

感謝巴打 你都係飛福岡？

不呢 東南亞~~~